睇個勢過多兩年香港所有男人都要被逼剃髮留辮

唔駛多兩年

係呢款髮型先啱

楊利偉